跨境爆

信政府，唔怕

繼續啦唔好俾佢停